從港珠澳大橋看香港人的目光短淺

時至今日，香港人好像都沒明白為什麼他們沒有實業，沒有科技，日子還過得挺滋潤。就亞洲幾個過得不錯的地區，那個沒有硬實力？就香港什麼都沒有，除了地產商就是一幫華爾街 買辦。

香港的產業實質，就是一幫金融掮客，中介。明明靠著趴在大陸身上吸血過日子，還罵大陸人。

港珠澳大橋，高鐵都是幫你疏通經脈骨骼，錢流動，人流動才能更 好鞏固你的地位。否則上海深圳金融發展起來，你香港人吸血的好日子就到頭了。多花點錢就是大笨象，幾百億對香港是個屁，目光長遠點。很多人問大陸人為什麼不反對？我告訴你原因。因為中央其實明白香港是養不熟的，香港發展好了，是人家資本主義制度的優越性，發展不好了，是因為回歸的干預。所以你里外不是人，這點都看不清楚，還做什麼政治家。況且47之後，我們不打算續約了，港澳珠同城，大橋120年壽命呢。本來好好的雙Y結構，硬生生讓香港人搞成單Y，香港人肯定不明白深圳的是珠三角的經濟核發動機，未來深圳無論是重量還是人均都會超過香港，並且十年之內。

收皮啦支那文

成地精 呢到有無清潔工幫手拖一拖？

講到無撚有錯wo,
香港而家除左呢啲仲有咩?

旅遊

香港得番d無理形產業 佢岩喎 但問題係香港唔係要港豬橋 係重新發展番實業

得返旅遊 金融，
雖然好明顯係支那文，但有d內容都幾山口